Anson會唔會係世上最狗公既男仔名？

係

佢個樣好咸濕

狗你老母臭

Hi anson

右邊條女who?

歡迎挑戰

想睇連登會有幾多隻anson負皮我

馮素波

狗公名

有咩名狗公得過anson?

佢ex已經搵咗個日本仔

Daniel

同anson比弱左d喎

Jason

唔會，我識嘅Anson個個都好出色，又靚仔又有錢但係好專一

呢啲先係
Chiu Chin Suen Lee
Chau Ng Cheng Wong
Fung Chan Chu Wai
Cheung Shum Hon Yeung

呢個都唔弱

正

拎日藉離開香港

Hugo先係

呢個係柒頭